垃圾死泡菜臭雞「朴初瓏😍」，全家等慘死啦你！

屌你老母

CHING 禾地有咩5會呢

5p

生狗大戰泡菜

雞、公廁、蕩婦、臭西

好惡毒呀

兩隻臭雞

做乜鳩

瓏G今PO我毫十卜尼啦

生駒ching ho ball

估唔到我都有撐馬神既一日

正皮

娛樂台咪又係出一堆5p字
講到自己淨係喺波台入面做假膠

師兄唔好嬲 我上面幫你話左佢了

雞咬雞

好柒

第一次撐你

打狗都要睇主人

對唔住各位茜迷
對於我話茜係雞言論深深地傷害左茜茜
我用最真誠既態度道歉
希望大家以後唔好反茜
除左初瓏,gfd,小百合外
茜茜就係我生命中最重要既二奶

25

點解要咁對我

因為我反茜

做乜鬧禾手足牙！！

日本偶像毒撚vs波台癲佬

幫你屌柒佢渣ching

好少見你唔開膠po

多謝老婆

係咪衰呢沉船沉到比人J擊

我已經真誠地係前面道歉
唔再反茜

不嬲吾開= =

想同你做愛

巧

屌
幾時整頓啲垃圾5p泡菜厹小學雞風氣

on9

G

整頓你老母咩on9

我屌你老母